覺唔覺拍拖通常都係兩個人

點解會咁？

你有本事咪34567個人囉

有咩問題

WTF-_-？乜9

飯飯